Para correrlo piola:

{ Suponiendo que ya clonaste el repo y estas adentro de la carpeta del proyecto}
{Calculo que habra que tener instalado python-dev}

virtualenv venv (sudo apt-get install python-virtualenv)

source venv/bin/activate

pip install -r requirements.txt

python app.py
